有冇大埔m仔ge朋友係度

佢block左我 希望有人可以話佢知 我希望佢唔好再將段野放係頭版